有冇人發現「煽動」「對立」「服從」呢啲詞語好恐怖

極權先會濫用呢啲詞語，不過睇返保良局訓練營單野都用咗唔少，真係好可悲

點解會有家長逼自己小朋友去呢d訓練營做狗

結論：好多香港上一代都係鍾意俾極權控制，係對嗰種「俾人管」嘅感覺唔抗拒